[I/A] LAST IDEA ラストイデア (166) 10月唔撚執既話半周年大酬賓

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既垃圾驚

官方網站 :
官方Twitter :
YouTube :

【攻略網】
<-好多伏資訊
<-已冇更新
<-已冇更新
<-已冇更新

裝備檢索網 :
裝備技能模擬器 :

【開催中活動】

■開催期間：9/13 0:00 - 9/19 23:59
■ログインボーナス開催期間：9/13 0:00 - 9/19 23:59

★イベント近日開催！

【活動予定時間表】

【遊戲簡介】
①打直GAME
②石頭買賣GAME
③得係連登仔玩既GAME
④歐洲人曬命GAME
⑤非洲人唔撚應該玩既GAME

【連登宗旨】
① 有白字的裝唔會用,點撚樣用?
② 用白字裝備的人會生粒粒,生耶蔡花,生芒果
③ 自私刷既撚樣食屎啦
④ 總力戰用 【龍/轉/訓靈】 個D仆街去死啦
⑤ 拍賣有人同你1蚊1蚊BID既話,條友一定係連登既撚樣
⑥ 真男人至少要有一隻男角
⑦ 開左死靈都唔敢講自己玩緊LI
⑧ 晒命撚一直比人留意緊

【常見問題】
問 : 新手玩咩錶好
答 : 一定係骨

問 : 集會所點入
答 : Search 集會名 > 904
基本日日清潛水/非活躍/唔出聲

問 : 拍賣搵唔到自己想要既野可以點?
答 : 連登大把撚樣MON住,出完聲幾分鐘就會有人水魚價放上去

問 : 點解要成撚日RESET力/技/魔

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

メンテナンス日時

9/17 2:00 - 9/17 7:00（予定）

※メンテナンス時間に関しては、状況により変更となる場合がございます。

係咪準時?01:00:00 執?
bid野驚死佢提早幾十秒

⑥ 真基佬至少要有一隻男角

有咩心水01:59:59入札?

我仲睇緊肝力盾

冰斬褲...我都用緊ORZ
有吸血有回避...都叫OK啦.....不過劍褲洗完就應該用劍褲既

少劍褲100能力點
點用？

你係咪打錯 唔係00:59:59咩

未睇,就係搵野bid

褲就真係冇再用
玩2刀既話冇佢都上到回50

之前....我無劍褲...人仲新...咪瀨野囉....用成萬綠石.....
我知錯架啦

有咩心水01:59:59(日本時間)入札?

第六點又JM9

冰斬褲用既 唔只係佢既能力
而係用佢既一種懷

依半年以來 你對於邊件裝最有感情 而邊件裝你又最深刻?
我可以話比你知冰斬褲佢代表緊既
除左係38001 依件柒事
仲係一個已經離我地而去既一位手足
見褲如見人
雖然佢個人已經唔係度
但係佢既精神會同38001冰斬褲一路長存落去

潮文?

而家拍賣點82828
二連幾正

白爆傷點用

2連我最多比2-3萬

唔覺得值咁貴

10萬

驚佢提早幾十秒執
到時又要上連登屌鬼

呢條係今晚1-6完?

咁如果想玩二刀又唔想搭斧
啲單手武用乜
同埋70lv應該換邊個位優先
會課返啲但應該都係課300左右
夠換啲咩 唔介意生粒粒

1點半左右我諗

呢幾次更新都準時 應該ok既
到時要睇下有冇課長爭
d價始終好飄忽
前幾日mp吸都賣到11萬

第2呢條
一定有顛佬最後1秒爆10萬UP

森羅じゃろ
@shinradaxo
·
35s
イデアイベントの休憩にカオスドラゴンハードソロフルオート
今回は剣呪詛オーラ！
開幕カオス以外っても大丈夫だけどペット次第ではタイムオーバー( ﾟдﾟ)
動画長いので残り1ゲージからです。
安定度はないよー

劍咒靈 黑2 FULLAUTO

有無build up圖 參考下
想玩死靈
最好有埋裝備圖
記唔到名

佢....第2招係劍咒靈既技咩?

盾陣

有介子有呢招?

有 +20%防果隻

安定度はないよー
又係張學友錶

唔安定的
唔好學

其實成套死靈IDEA 加今次碌杖防鏈
副手ドゥマの囀り
戒死槍王 另一隻隨便
石象腰

升到八十零應該夠點滿曬成棵死靈樹+3個靈氣滿

本身筆直都唔止10萬

即係你準備ALLIN

老大....咁你覺得.....好打程度....可以打到光3黑2未先

日本仔話除左副手
鞋都用返杜馬 加召喚物跑速

好似自爆咗
有冇連登仔會bid 話我知

allin 又多過頭

我全身得返500石

買晒腎石

杜馬鞋有market?

好似要10萬石先收夠1000粒

好貴 又冇得賣返出去
得全+1 雖然好有用

半手動光3

已1000粒
前幾日隻狼手賣左80000
呢幾日D 法裝有D都汁到5000件

我諗需要更強既吹奏先得

其實都係睇碌棍有無移速 有既鞋用IDEA會硬少少 杜馬唔係必需
移申 用緊對廢杜瑪

有左腎+1可以唔用賭頭了

好似骨爆戒黎既?

我有隻粒粒
蟹左好耐5000

OR 唔用二連鏈

有無人測試個暗貫稻草人食唔食

想問咁多位大佬....如果唔想賭賭介腰頭....咁搞完IDEA 裝...有綠石....
係唔係升粒腎石係最好??

換左隻新死介同埋+3死鏈就齊裝

新死戒係打直個隻? 感覺無乜用...多咗招廢心得

最初我以為你放出去D骨全部都有暗貫20%效果
但原來得你個人自己先有
你個人本身能力咁低
貫完係咪都冇咩料到???

其實如果寵物流
唔係玩骨爆
我覺得死賢王好少少
一來加死靈SKILL
二來有加寵物屬性

鏈都唔係好駛+3 太多SKILL POINT

死槍定死賢?

係無料到, 因為全身都係骨
所以想知稻草人係個人放出去, 唔知有無效果

腎石升到全+20可停陣
全耐+20 CP值高

我而家係.....2星....連20 都升到ORZ

如果唔骨爆
我覺得係死槍加死賢

骨爆再另計

我自己係用死賢+死槍, 死賢有150%全倍+250骨倍, 最盡有400
AURA 可以物攻 + 魔攻 +光靈氣+ 減傷

鏈有加骨倍 +3是順便 新死介加100骨基傷

死靈巴覺得
反屬上隻怪度
對於槍骨 鐮刀骨王
大唔大效益?

變左可能係反屬戒 (唔用反頭 會無左4隻骨王) +死槍王
回魔要係第個位再諗
可能唔點光靈點返回魔

寧願用死賢加骨攻速

有綠石 > 買腎礦
錢 > -狂刷骨IDEA好快夠

寵物流回魔唔係好緊要, 其實都係頭尾關先要召寵
反屬我自己無無得試 但少3-400%骨攻個效益有無咁大真係好難講

死賢係加法傷同詠唱者...有加攻速咩?

WHY NOT

受教了

杜瑪鏈問題係自身耐性會好難攪..

其實研究左陣死靈 基本死咒靈/死光靈/死雷靈都見人有玩
乜鬼配冰 盾 build 自己試過 唔知想點 因為上面果三種配法都唔可以話好鬼勁 只可以叫玩得到下

杖:
逢魔時 第四行 (最好buff骨移速 次攻速)
召物果行(最好有ゴーレム,第二位ゴブリンアーチャー/ハーピー)
副手:
未亡人の燭台(d人話昏き者の絆で火力補助 我自已就用住先)
ドゥマの囀り(都幾多人用 エナジーヒール個変換率 起auto幾好用 算加強生存率)
鏈:
依個位就最隨意 睇自已缺咩再補 GM付巴都講過用防鏈 自已參考
戒:
死槍王一定要有 另一隻勇戒(我自己咁裝)
骨爆就見人話打80lv以下關都叫有用 以上都係爆唔死 因為我無 所以試唔到
死賢王の盟約 都見有人揀依隻
頭:
死idea 支配者祝福
身:
死idea 全skill+1 全能+20 支配者祝福
其實我覺得有SS 全能的身會仲好 但無咩選擇
手:
死idea 支配者祝福 スロウ
腰:
石像腰
褲:
死idea 全skill+1 全能+20 支配者祝福
腳:
打好黃/燈貫 再睇自已缺咩耐 打直全耐/物耐/魔耐

歡迎大家討論更正
暫時死靈auto 光3 叫半穩 黑2 算吧啦

純推骨攻我身裝都推到上差唔多2970 但係耐性就

我入咗弓道部 入面啲人成身都係骨

估唔到依隻驚竟然會有一日
大家都咁認真咁去研究死靈
終於唔係一身都係 隻骨 勁到仆街既時代

即係話召喚最好係雙肥仔???

一定係架啦, 最坦係佢

插唔撚到咀

完全唔知佢地UP乜

想問下 黑2算吧啦既原因係咩
堆骨頂唔順?
定係本身勇戒加SS 本體生存都有問題?

唔係 我玩完骨都係覺得弓最好玩 有新裝就回鍋

第一關已經清唔到大骨

打左全套紅耐

auto連第一關都過唔到
我等人開發算

最好囉 不過召物 真心為整到最好而整
你話係唔係差好撚遠 我可以答你 差唔9多 叫多隻坦

全紅全耐MAX 好似都唔夠75

我用傀儡子 有耐性

石門大佬 有冇興趣入黎集會?

我一直覺得你係GM

我係GC單刷/四開狗

冇所謂
想抄錶

我由今朝0900 刷到依加
竟然只係兩震
仲要係小怪震 唔關事既野 (冰貫副手+精銳槍)
突然唔好震得咁少 我想做海豹啊

當打錢

粒粒bd 費事哂位

唯有咁諗
諗緊下一把冥武係升多把劍
弓 槍 定係杖
料只係夠升多兩把

打錢應該唔差過黑1

我劍升左5把
但其實一直只用爆傷個把

遮石

留意左你好耐

賣到幾多蚊

五把又過鳩份既
我寧願升把弓 博佢突然之間勁到仆街好

轉轉用光劍+冥劍好定冥斧+冥劍好?

我件粒粒...全19 ....賣到10000到
今朝有巴打話全20 賣到3萬幾

慘

D法裝第1水比人食晒

全20衫得返70000

第一日有120000....

褲咁賤?

衫仲有70000
岩岩

BTW.....褲我打幾條.....衫到而家都未見過....完

我手同鞋最少
賢介直頭未實裝

呢D咁易打嘅任只有歐洲人先賺到綠

再過多2日先放30000都唔知有冇...

stronghold 等活動完左再放

的確而家日日都有1-2件全20 比人BID到上TOP4....

gm呢係排係邊度搵食

佢好似NERF 撚咗關嘢咁, 頭先10連RESULT 個版面直頭吉既 連SL 都無

頼むからヴマ靴の闇貫通をペット貫通に変えてくれ～
カオドラでresist 0を連発しまくる骨軍団とか悲惨すぎるんだよ

有感
第一日經常一泊二食 一泊三食
今日暫時全日都係得3震

得個人自己暗貫真係ON99

其實有骨貫又會唔會太勁 隻隻普攻十幾萬咁扑落去

唔算太歐 生哂粒粒
不過向好個方面諗
打兩條屬又唔洗賭 就可以收工

用緊個把全黃1皮必番黎

諗緊不如堆暗屬同SS
做鐮刀型死靈
死斧 靈/冰/盾

呢d 我5000 就放上去等人即秒 orz

暗貫根本係比草人用

依D垃圾放都費時啦
打兩打 自己隻死靈就用得 環保環保

聚魔之地

機戰

機戰冇肉食的

BL3 好玩?
我最後都未買到
唔好玩就唔買了

睇STREAM 個STORY 攪到好唔想玩

一陣se順應民意
出幾款
pet斬貫，pet火貫，pet冰貫，pet暗貫

唔撚係掛

第一....小數係要計...鬼叫自己唔係課長咩...
第二....邊有BUILD 玩死靈 ORZ

打直腰/甲都成日5000放到 紅字SS腰放到7000-10000

祝大家都打到D綠石黎BID 裝啦...岩岩震左野...粒粒褲

邊撚個發明AUTO轉轉係都要走埋去斬兩野先開始轉架呢

所以我俾多2點學飛斧.....不過...好似某大佬咁....飛成條血先識轉ORZ

斬兩下都好過不停飛斧啦 係咪

無點飛斧

打呢條閪褲打左起碼6粒打直石+n條褲

黃色點用

終於變黃了

點左真係會好D?

PK....骨IDEA 而家個個都玩骨...
部IPHONE8 ...又開始滾.....快D出11俾我換啦

冇升飛斧點用

點左, 舒暢曬

件勇甲咁仲整唔整好
我想打個物理黎用......

打 無紅物理點用

我都想打

個陣時我紅斬都打走埋
可惜最後出白物理就怕撚左收手了

我覺得ok
呢邊打槍
手機打錢

魔耐點用

條褲冇物耐-80分

玩係好玩, 但有玩開BL系列既會好失落

今日冥府武最後換

又黃又白, 見到都痕
好似係

我唔係故事撚

中意佢槍GAME FEEL

SNIPER爆頭好爽

真
唔係講笑

褲冇物耐既話
好撚難有75物耐

佢啲故事好撚痴線

你地PS4定係邊度玩
如果我PS4買左日板可唔叼以同你地玩

鬼佬GAME係咁架啦

排死靈冇野做咪玩下

我鞋同頭都全耐 用肛力盾應該夠有凸

PS4
好似行版

GC玩緊而已
正路ONLINEPLAY 冇分地區

我等STEAM 版 EPIC不鳥

咁你用肝力盾/勇甲一定夠

但平時2刀+弓身既話

腎石 20%物耐
賭頭 10%物耐
出血腳 10%物耐
200力 10%物耐

完

勇甲30

呢條好似勁過連擊鍊

弓鍊黎???

我都MON左佢好耐
門面好似好勁

100物
30技
MP吸
回避
RANDOM
垃圾弓技

但諗真D

二連
全技+1
物80
力30
HP吸
RANDOM
2連擊

物理只係少20點
力30同技30打和
冇左全技1
冇左HP吸
2連有用過垃圾弓技

最後得個MON字唔買

[wow?]光1原來update左有劍波鏈

地脈鼓動？

買唔切

我都有啦呢d 19戒

係

震埋啲拉雞

放20萬綠石 1500hkd

光3應該都有
又可以去返去刷HIGHAWAY

5000之前成日見
呢粒hp吸收有咩用
再講死靈唔用自爆戒仲勁

打到全+1啦

幾時返黎

有感

唔好買, 無用

其實好撚勁

一件裝40% 減傷 全+1 全20

轉轉唔用得
-80分

仲有千幾血

打撚咗條劍褲打到on9咁
用佢仲好

得番3個MISSION 未打夠100體

全屬性

不完美 可接受

CLS

龍新裝 75SS 龍坦到on79

60支水都係出左一次甲
屌

令和元年9月中仲玩緊龍

終於完成教學

儲多5000萬準備再升啦

4萬粒

mp吸 8%連擊都10萬
d人真係有錢

今個EVENT 好多綠石出, 試過10連800綠

無曬直賣死賢王打直戒 得番落必

打幾多個10連先10萬

你日賣都唔止啦

死賢王好勁咩？

maintain 前 D人肯洗錢D

法師要物／魔耐多？

呢度最窮is me

都係果句 頂屬洗到全攻+骨攻 夾埋400 再加骨物攻/魔攻/攻速
仲免費多個魔攻靈

u 賣曬啲石課落機戰度

冇課

法師要魔耐
因為通常得魔法攻擊打得中法師

睇你用咩鞋 杜瑪得魔耐 但idea 鞋有全耐

屌你個 嘴 杜瑪鞋都比人掃曬

全滿咪得

今日無課？

機戰巴最近去左邊 失蹤左幾日

賣完綠梗係去旅行

賣7萬石500$

佢去撚左成個月日本啦 (好似係

BTW 全倍唔包骨倍

環遊世界了

1400hkd

拍賣個黃斬反頭好吸引

放20萬綠石 1400hkd

唔好搞我後面是否這裡的師兄？

放石 70@1

放10萬綠石 700hkd

好多人賣石 隻game要執了

一直多，係少左人收

屌 17都無色既

個個都賣石賣到上曬樓

某機戰玩家 賣石賣到去左一個月日本

你最近少左收石

隻斧 劍都夠裝 槍就差肛力盾
除左升腎石 諗唔到收石黎做咩

冇野買

咪gc刷
carry埋小弟

吹大d

我有靚盾
拍賣99999 有冇興趣

係咪冇咩人用賭手?

mo

賣條+16 (MAX+18)橙血 法腰 1萬5比人秒左

靠兩隻石象同哥布林弓手過唔到EVENT 尾關

我條+19橙血 橙魔倍10000買翻黎
之前見過兩條+20粒粒都係10000同11111

但係你用咗2萬5打個SS出黎

石象腰依加貴到仆街兩個黃都萬8

點解我+20賣2萬冇人買

賣25萬綠石 1:75 tg:ki88888

+20只係值10000
其他字有色另計

因為人哋+20都係1萬, 你賣2萬

細帳打五星城迹地城，sl個石象跌過一條
好彩冇拆到

幾時出活動dllm se

仲要睇埋另外兩個random係乜

friday
Ta

死靈巴打唔打

死靈巴曬命巴又黎?

你話邊個叫曬命巴

我留意左你好耐

入我個場

曬命巴叫邊個

無乜嘢好BID

4隻石像

一場都係部機LAG 到仆街!

我部機都lag lag地
係唔係太多骨仔

四個死靈手機會爆作

如果2萬5有黃橙SS我覺得值啊
點知係白字

(十幾隻槍骨+十幾隻法骨+5骨王+3隻生物+4隻魅怪) x2

下期應該出咩idea
是咪盾idea

我覺得死+靈係一個唔錯既support
本體唔易死唔怕死左冇靈氣, 召d骨仔可以幫隊友分擔傷害

我細ac冇點咒
因為未升第二build仲未開到咒
取而代之 點左光骨

我開，場場震

彈APP

跳左車

唔記得左你要bid野

出左未亡人

死手同頭

出完死靈IDEA 死槍王都升價十倍

same

刷到悶
唔震又少章

留意到TIWTTER得4400人
而GAME入面一直都係100萬DL紀念

換左係PAD果D一早1500萬了

打囉喂

就執笠

而把放唔放得出

想問明明枝杖有巨像同裝左巨像腰 但係有時會得番一隻 有時又齊兩隻係點解

因為你身上多過3隻會 random 出

咁既話係咪唔應該用新死靈鍊 確保佢一定出巨像好過

條新鏈咁廢 用杖+ 石象腰咪一定出

見佢有全耐好似幾好用咁諗下轉咩鏈先

昨日bid左條二黃 一橙 11888

中完橙骨屬耐 再打再橙

好似搞掂左條2連

幾石

執左？

最後見到有人mon,佢爆到上72k
我驚死仲有人隊左6條1落去

頂 唔記得維護 無bid野 又食左水周回

111111

mp吸 白2連 都100000啦陰公
我果條 橙物攻 橙力 橙爆傷 10%二連
全頂呢個價差唔多啦我諗

111111 抵吊

可能d日本仔冇睇公告唔知就執
唯一一條友都爆左72k,話唔定本身我最後可以1蚊跟機搞掂呢
不過呢d好難講
1蚊跟機bid唔到果陣我又上黎連登屌鬼

招技真係有用？我用緊地城果粒副手

點解執左

依家連擊鍊好值錢咁
之前drop up整左條粒粒都係25k左右

唔記得維護

而家冇貨好值錢
drop up就好多8k粒粒
但唔想等drop up了
全頂既都一樣貴,又要同人爭餐死
貴d買條算

成世仔都未試過多過3萬石

drop up係最受歡迎event
仲strong hold緊橙斬反頭同一堆劍氣劍
下次SE最好就drop up 肛力戒同反戒
千祈咪drop up防靈腰

部長幾時又咁多石

屌活動期間維修

凌晨維護算好嫁啦

真係知點解,除左賣粒粒2連,剛力盾,賭頭 呢度7萬,就冇印象賣過咩貴野
5k賣賣下就十幾萬
而家買完仲有50k淨,仲有堆5k未賣

乜野
你條友賣幾廿萬石
係咪笑緊我
點解你地成日賣石身裝都咁勁?

兩個ac咪可以打多一倍石

賣jk ac
乜7都有
有意pm

我都要走上賣石呢條不歸路了

有無神託

有無回腰

5000汁到隻全色死槍王

總力前一定fatfat到仆街

巴打收到料？可以再升去？

睇架仔吹月尾レリック拡張似係比人再升ja

之前已經送左第二粒比你

佢拡張意思唔會係送第三粒掛

呢個賭頭抵玩
吉撚留意

賣11萬石 70=1萬

全部有齊 係system入面準備出比我

秒左了 ths

推一推 更改為1:70

金庫

唔知毒職會唔會救起到死靈

點解可以有成幾十萬石

(仲要忍到手唔用)

仲吹緊死靈

骨又同毒有關?

你個個仲勁
扼水吹

死賢王招技同靈氣果招會重壘？

真係抵？ 想買

打走回做雙爆就出得街

勁撚過我而用緊個個
我夠石都買返黎炒炒佢

留攻速？

你攻速本身高到仆街咪打走埋佢做雙爆

等等先唔好買住 我考慮緊秒唔秒

咪信 攻速點都要留

買撚左啦

你攻速本身高到仆街<

快打直
睇人打直最開心

屌你我真係想買

【ラスイデ】「逢魔時」のペットはどの組み合わせが良いのかな
【ラスイデ】死霊ってクリ・詠唱速度・クールダウン・魔法ダメ(本人)って要るの？

終於有架仔討論骨
逢魔時要邊2招
玩骨本人要唔要雙爆・詠唱・クールダウン・魔法DMG

好似yahoo問問題咁 得個問字

當你買到冇野買既時候咪有囉

mr.love打直到ss/爆傷未

有時見到D
5000 出血頭/腳
潛力睹裝

就會唔小心入札...

好橙

幾日唔見你
以為你又引退

打直未

你地多數討論死靈
插唔到嘴

打兩次都po
我之前打12次都係垃圾

i very know this feel

睇來依個POST應該可以頂到星期五

成個POST有9成REPLY係

死靈巴 同 晒命巴

冇了

繼續買5000

變賣緊野

佢地晚晚都會一齊刷

呢個時候你會後悔點解唔打多D光水晶

GAY味濃郁

係
我表示：沒有討論空間

大量綠石出售

冇嘢做
有冇人同我瘋狂討論

機戰

成個星期無ON 有無新機抽?

聽日有

但我琴日抽曬d券了

次次都gc打 太廢無人同我打

尋日收左10萬 用哂

基戰

好 睇來可以繼續放置 PLAY

禾還有綠喔

屌你啦買咁多綠
一早買我ac好過啦

打左超級未

得返40支水了 仲刷唔刷好呢
我希望同大家係度成立「對話辦公室」
用來協調依個對話平台
希望我地既討論可以做到遍地開花既效果

工都冇得扮了

隻分身終於70lv

上面有大佬放緊25萬

機會來了,飛雲

唔再收石啦 換iphone好了

收唔收ac

男角

jk is 兩個女人

收2個打直用賭頭

但2手 比男人玩過

5000 拍賣一車車啦

真係冇既我而家合2個比你

最緊要垃圾有人收

諗住幫你地清貨

等你

又洗到格檔

原來我都冇水晶

其實你想打到咩先停?

橙黃ss/爆傷

雙爆/SS 是但一個

無全能點用

LASTDAY都打唔到全能既咪用黎做BASE

好低

今次骨Idea一件全能都打唔到
不過反正打完出嚟都係擺

繼續努力

條褲都岩其他錶用
SS40真係好好J

D COIN應該會ALLIN佢

我套弓Idea大波衫仲未洗到全能
褲又得全能11
應該洗弓先？

黃詠唱 無石了

洗弓褲先

褲冇得唔用

上面有大佬放緊25萬石

賭頭是無止境

劍冰靈 / 轉轉
黑2如果要SOLO
最後一塊拼圖是咪防靈腰?

唔係

第一塊拼圖就已經係防靈腰

禾法國

師兄你都開始有一種獨特既回POST技巧了

用賭腰一樣打到 出左戰力之後就已經打到 你覺得係咩問題

轉轉既話應該係回避唔夠
BEST係最後一條血死
差少少係轉左佢兩條幾血

劍盾冰既話我就肯肯定係SS未夠

禾一直都是咁回po的

唔夠打一般原因都係課不夠

無錢課了
最緊洗錢比較大

call🦆🦆屌屎忽

個個星期都見平貪得意去住酒店
次次都千幾蚊先鬆得人

想點賣定自用🙈

有6粒

原來條勇褲有全圍就有人BID?
等我仲拎左去打直...

放石
70@1

總有無咁有消費力既人會買
上次勇甲活動我+14都放到皮幾野
你肯平就有人肯收

死靈裝都有人搶

唔疊, 但亦唔COUNT 落3個靈氣上限

唉屌, 早知放上去比人BID, 我見自己打到條+350%既諗住打直到有全圍自己用

SO ON9
明明 狼王盾 / 光盾 個靈氣都可以做第4個

但同時我打到條活動褲, 自己火法用仲高攻高防

咦
姐係我可以學返

我覺得冇問題, 因為魔防/血靈氣冇得點出嚟
靈氣冇得疊同心得+點技冇得疊一樣

如果本身有魔靈只會出一個, 但係如果你物攻靈 防靈 刺反擊靈咁就可以有第4個靈

成個拍賣場得一條防靈腰仲要生哂甩甩

想點賣.....

第一水比呢度班GM食晒啦

連死槍王都見成皮嘢, 我也是醉了

丫屌 柒左
睇錯左 ""唔COUNT"" 所以屌左SE兩聲
求GM大大放過我

頭幾日.....冇人.....吹奏時.....好撚平

唉....屌.....

ORZ

工具人係唔係要光盾+詠唱戒/死賢王+狼王血靈氣再加3個一身都係靈氣勁到仆街

未出骨idea前....全部骨裝都係5000
而家....萬5都唔撚止

我汁左2條黎炒

但燶撚左

咁你都要唔死先得架....
雖然而家死靈...係硬左好多

盾 : 光盾魔耐靈氣
戒 : 死賢/賢者 回魔靈氣
頭 : 冰神頭 冰靈氣
身 : 狼王身 加血靈氣
腰 : 防靈腰

本體 攻靈 防靈 反血刺/異常回復

仲有邊度可以加

坐緊艇?
咁就岩啦
平放比大家開心下咪得囉

g持
平放俾兄弟啦

戒果個唔係回魔, 係魔+詠唱速黎

咦
中左伏
去左上限

OH WISDOM!

頭幾日蝕放晒
判断錯,入蟹貨

叫呢到D大佬幫你頂1蚊

有傻仔頂左了

其實係呢到D大佬同你頂左

你話佢傻仔

玩骨係咪全用支配者祝福？

呢個如何？
好耐無玩 最近先玩返

洗到全色

作為打直料/750既話100分

手用slow?

係咪唔玩死靈就無乜用？

巴打
有冇參與過之前IDEA EVENT?
呢D免費裝分
打直BASE/打直料

無啊我無玩好耐

晒命巴WEAK完未
新個套法手係咪冇MARKET?
上晒色5000都冇人即決

我係上SLOW, 其他都鳩鳩哋
可能唔用IDEA鞋用MP 回

其實成隻都99地

玩骨咪勁好過其他幾隻

隻鞋係咪要洗2隻
一隻支配者
一隻闇 闇貫

想問咁多位大佬...玩劍build 速刷既....d skill pt 大概點篤架??

好似好有道理

鞋其實無乜用洗支配夠 搵隻靚杜瑪好過

E巴係咪悶到痴咗線

劍都整五把
鞋整兩對又好似合理

唔努力D扼水吹

呢個POST 下個月開毒錶都未撚完

如果玩暗屬全身裝都要洗兩件

key裝係褲>頭>身>手>腳？

而家係咪冇暗法C?
隻鞋比暗法用唔OK咩?

又魔倍/又暗倍

頭我真係洗左兩件
打完個全色支配發現仲剩左三個

有多咪打
但身同褲一定唔夠

我覺得褲頭手甲 甲可以用光3個件仲硬啲
手除咗呢隻得一隻自制甲同傀儡師手 廢到仆街

識用一定用返弓IDEA褲 加暗IDEA鞋
骨刺 既暗刺真係貫到大西洋都得(好似係

其實第時真係有暗法
最多只係會用到隻鞋

又講死靈 完全睇唔明
有冇人可以用simulator整隻死靈錶比我跟

頭同手最撚多
鞋都好少

當休息一個月
咩都睇唔到
直接跳下個月IDEA OK

好撚多死靈裝
但唔知點洗

下個月好似係出斧IDEA

死靈IDEA 啲SKILL POINT 多到全SKILL 點滿+ 3個靈氣點滿+ 稻草人同心心怪都點滿, 無咩討論空間

我450都爆位
所以先問黎洗住先

上晒色就OK

我想知個人用咩裝同埋死靈idea裝洗咩屬

為左堆裝開左500位

收到風
係盾IDEA

到打擊威威

杖副手鏈戒腰都唔知用乜
其他全idea又唔知咩屬

其實出咩鳩都無所謂 反正都唔準準備
到時又肯定出一堆裝來上位互換

係咪要買唔知咩包先有500
我上限得450

唔係任開?

睇完個盾日本仔SOLO黑2超時

得淡笑
SE要汁打擊真係好大工程

諗住完idea就刷爆光3

刷地脈？
條野都值D錢

證明你仲夠位用

其1啦
光3甲同唔會出既回腰

我本身得一套轉裝

2個月前已打直左龍平A裝

上個月已打直晒做吉平A裝

完

杜瑪裝生曬粒粒唔好睇數值

收升腎石粒藍色礦

光骨裝同骨IDEA 有冇得混裝?

升2000萬?

光甲我覺得好D 既, 其他應該都IDEA好 鞋就杜瑪

係 1900萬而家

最有用係光3甲有SS

地脈の鼓動

全剣スキル Lv3
斬撃ダメージ 100
クリティカル率 7%
クリティカルダメージ 40%
ブレイブウェーブ威力アップ 30%
クールダウン 10%

500萬都未升

要幾多粒

800
放5001啦

我都要留黎升虹
你夜晚未收晒我先開分身賣

5001變左連登仔拍賣暗號

唔知死靈著光3甲頂唔頂到光3 SL法碌炮 不過無錢買

分身都要升?

38001呢

女朋友係屋企

冰斬褲王專用號碼

GC骨好快
我而家又有500萬

好早段賣過全能甲
之後就無出過

新手想入坑
開頭揀左劍系

仲了解緊技能... 打到2-1 唔敢投資技能點住

可以用錢洗點
好平

死靈勁到仆街(好似係)

但係youtube見過劍士平A 好爽咁
咩雷 咩光 哂二刀

有冇清 可以推薦

你本身諗住比正身升腎石?

如果裝唔夠勁，玩平A無用

唔係
我正身暫時升爆左
但想留定升下一階
分身係屋企
夜晚先返到呀

一開始玩住劍斧盾先

好

睇下到時收哂未

·你收幾多粒，我可以賣150粒

收哂 放5001

冇vip，放住2個50先

done

你地個個升晒2000萬?
點解有貨放

最後一個50放埋

天真的Ebra

搞掂

多謝曬

如果佢之後改左 唔洗1000粒同2000萬
我諗一定好DUM心口

se 唔會做呢D on9行為。

應該

放石
70@1

tg係咪壞左

我係超時人 你可以笑鳩我了

1+26 wtf

岩岩先睇到重點..

仲有38點

痴撚線
D骨真係唔識玩

咁睇玩埋靈咒都夠哂點 xd

死靈好似好好玩

【ラスイデ】死霊イベでこれはとっとけって装備ある？

ヴマ脚壊れすぎやろ
微課金のワイでも城裏VHフルオート余裕、カオドラHもカオドラのゲージ1つ削れるところまで行けたわ

冇SS40腳好難行

其實加埋弓IDEA衫可以輕鬆做超時人
邊關都硬到仆街

用光甲應該又硬啲骨又大力

你連機打過黑龍2未？
夠硬？dps?
d骨怕唔怕轉一下死晒？

但吉裝唔得褲

未,無人侵我玩 SOLO 就第一關都過唔到, 殺唔切啲大骨
之前好似有巴打打過?

其實死靈巴晚晚同晒命巴用骨打緊咩?

我一直以為你地輕鬆黑2緊

帶緊佢哋啲6X 7X ACC 打死靈關咋

第一日同祟日巴打過啦

佢D骨一埋黑龍身
一個甩尾死撚晒

有無大佬可以教下細佬 orz 仲有..

你地有無tg group果d可以入啊？
新手LM學野

依家打場俾我j下ok?

尼到冇開TG GROUP尼D小圈子野 有咩係到問下 有好多人答到

冇玩過劍
真係唔識

唔怕雷可以睇呢到

今晚搵巴打CURRY 我OJ? 我未打過

屌 我條72 龍唔夠打5星

TG 用黎買賣石

今晚再約

你轉
佢骨輸出

睇下有冇得一戰

今晚我都返去打黑2算

未有全20褲 (得17)
我都想停骨.....

無貫啲骨會唔會全0

條褲整黎玩骨定近戰用

你玩骨多過我食飯

問呢D

用嘲諷介 引黑龍打本體
之後D骨勁到仆街

我終於突破盲腸了

咁我無打過黑龍2

打本體甩尾跟住骨死哂

我地冇試過骨打黑2

咩都岩用
SS40 真係好撚硬

唔怕中伏可以入904睇宮脇咲良
死靈5* 4x-50秒左右
驚唔穩就弓轉靈

轉轉唔啱

其實龍平A 同劍平A 係裝上面係咪一樣?
都係用斬, 只係劍平A有清怪能力 龍無

劍>單體 龍>AOE

溫馨提示:

大家睇宮脇咲良既裝時
建裝電話先調較做黑白色

轉轉照食
全技全耐全20

多謝大佬提點 orz

橙色d字會粗d
冇用的

咪屈
係人都知我用開粒粒裝

粗粒裝

好似呢個正路d

果粒橙

傻的嗎, 梗係要用38001

忍痛將第二角轉埋做死靈

等睇死靈巴打黑龍2既report

大佬們...小弟...都叫刷到了....之前...連回血果招都無篤....無咁死orz
而家篤返...無死了....唔該咁多位大佬

不要問
只要信黑氣石就OK

單刷通....但0震

單刷黑龍2?

好重花生味

佢人都唔係度啦
我地要積下口德
希望佢可以早D投胎啦

機械猫已死

無防靈腰唔夠回，唔穩，三場死一場左右

轉投機戰懷抱了

而家先第9POST
唔夠給力

我唔係想佢solo 我想睇組隊黎講死靈有冇發揮空間

我仲以為係食防靈既效果
如果係咁其他有回避既腰都可以取代?

龍平A都要學掃尾?

轉轉都食到SS?

比人撞到訓地果下食到

咁一定有

只係如果有得簡
唔會想同骨玩

轉前飛斧食到

可能都關事
事關我無

1000防10全20
勁到仆街wo

無呀屌

之前5k執到條+10
轉頭2萬比人秒左

防我用防鏈頂，其他個啲無替代品

黑2既話

力度/速度/穩度 < - 都見唔到有咩比轉/吉優勝

熱度就贏晒幾條街 < - 部IPHONE可以煎太陽旦

有冇中文既新手教學/精華睇?

好難明

新手入坑梗係買ac啦

用防鍊血又低D 又要搵位補番HP吸 姐係變相 低血左 攻速低左 為左個1000防 咁樣換法 唔抵

不過都可接受 唔完美 可改善

呢隻GAME 都有帳買?

咪就係同你講呢句野果個賣緊

成日介紹二手閪比人執手尾 仲要加多碌棍比人

較低啲QUALITY

刷到爛曬既二手閪

悼念佢既方法咪就係用38001

交易前要諗清楚

一陣買左隻有JER既女角返黎報警都冇用

認真
有冇介紹既資訊網?
巴哈勁少

認真, 問連登仔好過睇19攻略網

想貼超人力架

如果可以較8BIT,我一早SET左

不如你搵多3個骨巴入場試下最大出力
挑戰下電話既極限

你班仆街又屈我
禾刀系想賣走d ac姐

認真
我都係新手, 玩左一個月都冇, 都係睇PO頭D FAKE9人日文網
再做CD ROM一排睇巴打們講乜, 再用下腦, 再問下巴打們
其實佢地好好人, 會教會答

骨勁d定火法勁d

燒ram方面

mix埋玩火骨

認真
呢隻GAME 過唔過到10月都係未知之數

SE黎講
隨時轉頭同你講聽日運営結束

係咩
我覺得依度D人又土豪 又串柒柒 又歐洲 又仆街 BOR (好似係

死光火

咁話自己都有

咁講仲要好撚曬添, 間唔時又PO兩張圖出黎曬撚到眼出血

SE有冇真係邊隻GAME係做唔夠1年

禾刀系新手來

其實刀系入左來反一兩個PO 吾系太熟依度

雖然日文
但多圖

初心者講座

111111汁唔汁到?

好多啦
佢年中出咁多19課金GAME

D名都唔記得啦....

叛逆MA 好似唔夠一年

執到啦
其實都唔算平
同埋睇返紀錄我諗可能72果陣1蚊跟機可以執到,不過算啦

你放返蕭個條50000 咪當平1半

SE呢排好似全力搞另一隻咁
日本APP STORE 第一位?

DQ 版POKEMON GO, 但好似日本LOCAL 先玩到

DQ WALK

HK都得

唔洗fake gps

台灣唔得香港得咁神奇

明白
不過我都係打緊2-1. 睇下衝主線衝到邊度卡關先再問大家

冇得抽野既GAME 表示唔太慣

我冇開任何野
係TST都見到有怪打
有TST既地方名

但之後有冇咩機能唔對應就唔SURE

大佬

唔好賣住
今晚過左12點先

刷裝育成game 最緊要個過程
一黎就買個爆機acc 仲玩黎做咩

其他有野抽
抽裝備能力

呢個網好似仲係1.0.1 VER 冇更新
不過D技能解說都有用,會睇下
同埋睇賭腰既技係邊招

可以玩BARBIE打J

ヴマ脚装備したらHカオドラフルオート余裕で草

佢條褲J到出血

咩錶來
劍冰靈?

冇講

呢條褲做壞左, 諗住出勁裝氹人玩死靈, 點知都係比近戰著

我用肛力盾 加 3連劍
BOTH 粒粒
仲慢過 低攻過 超時 冥劍冥盾

聽我講出本體攤DAMAGE 落寵度咪好, 依加個個都硬到仆街做乜

係玩Ken

想搵場黑龍試下吉照用

冇左吉貫如果DPS唔係差太多
但防守面高N倍既話

可以長著

收升腎石礦 5001
放左回一回我

唔夠進取

屌你
搞到我係位到笑左出來比人望住

斧鬥靈 用斧平A

條褲其實真係好撚完美
當4SKILL都吊打晒好多6SKILL褲

全技1
全耐15
全能20
SS40

褲硬撚左

咁其他PART就可以背水

Ss 40 一件頂兩件

SS 40
咁鍊可以用返爆傷/回避

我而家有條MAX SS40%
但冇全能

有衝動用佢做BASE

聽你地講完即刻想刷TIM
係咪得返兩日?

你唔係而家先開波???

刷啦 我全身粒粒都可以同黑龍玩到超時
部長你刷左應該可以捉住條黑龍企定定來屌

都叫刷左30支水既
1條褲都冇咁解
2頭1甲4鞋

EBRA用呢條應該會開背水+點全技去打黑2

D銀章拎晒去換弓褲

我應該飲左接近200支水
而家都係得4褲

支配者應該唔駛寵都食到？ 千幾hp 其實都好撚多

盾20SS
褲40SS
鏈15SS
勇甲20

仲未計防靈
硬到

支配都食埋

WA吊

SE真係鳩鳩地
大傻仔

全力吹奏死靈褲

終於去到700POST

同你差唔多
6褲都冇全能

我有條係全17

唔上唔落

我想問多唔多人打到果個燭台？

17好好啦

光3?

得隻戒同死靈褲係難打

佢應該講未亡人

定係個副手?

TOTAL 少人9點
好唔爽

ME 褲18 甲17

光3係露台

死靈代表用粒粒褲甲
情何以堪

升左金腎爽好多

嗯，未亡人～

啲裝個技既SKILL DAMAGE 其實係唔係唔疊

其實.....轉轉/劍....洗唔洗要條死靈褲呢...係得個ss同骨攻 無用...

真
頭唔再局限賭頭
鏈都唔再局限連鏈

如果著埋骨褲
2件都唔撚洗用

轉轉自私刷黑2穩到仆街

18 有黃色 17白色

打咁耐得2件粒粒褲 ....點先可以打到全屬idea 褲架

你打左幾多支水

都有50支

我30支1條都冇

本身40支水用曬, 買咗4次10+2 VIP 水全部買曬, 依加剩40支

應該都打咗百零支?

打左15000石+本身60支水
都係得6條

搞到唔知拎黎換弓褲好定死靈褲TIM

你有冇用過COIN換野

冇換過野ALLIN既話我諗冇1千都7-800COIN

可換到100條返黎打直

弓褲差個1.X%個D由9佢啦

800coin點換100條
得16條

個hp最低,頂唔緊

利申:數神

仲有200支水,有排刷

見D人死靈又用新鏈又用新杖, 上限唔係召3隻野咩? 可以4隻同場?

打啦講

唔得, 所以係ON9

打緊啦

呢2招賣得未？

無石象

架仔話遠攻好似都OK

好似係弓手+法師?

但係有石像緊係用石像啦,AOE普攻

無兩隻石象頂你點召骨

同じくゴーレム＋遠距離（個人的にはソーサラー）がいいと思うわ

ありがと、やっぱりゴーレムは良いのかな。
今ゴーレムとゴブリンアーチャーだけど、ゴーレムなんかもっさりしててあんまり殴れてないから微妙かな～と思ってた。

佢地中意1近1遠

要雙石像坦一陣 唔係auto易死 石像腰計一

見你地吹到條褲上天 又想繼續打條褲比劍A

石象暫時應該係咁多隻生物最坦個隻

但老實講分別不大, 多一隻都係打唔到黑2

打光3就分別大

但係多一隻起碼AUTO 過到光3第一關先

打光3都係用番斧侵靈

GC褲
努力就有

冰

陣間試試光3先,狂刷緊活動

你有無光甲 頂唔頂到SL碌炮

其實有都唔係好頂到, 要狂走位 我光甲全能力+防鏈石化

法C手問題
求解答
RANDOM位要雙爆 定詠唱BEST?

差唔多100水 8頭 3身 4褲 13手 9腳 全部無全能

頂唔到一入場就死 死靈安定度都係6-8成

有4條褲 仲想點?

SS40先係重點
全20只是BONUS

無20點用...

40+30+15 再加靈氣3X 都頂唔到

我淨係用40SS加33防靈 其他要再試試

劍褲都有全20
點解要用骨褲
你地比全20洗腦ED

雖然我都係

無20點用... x 2

劍褲冇雙20點用

因為全20已經係基本裝備必需不在考慮之列

BTW 紅色浴衣加弓頭又幾靚女

有冇大佬放神託

要靚女一定要弓idea 衫啦....
仲浴衣.....睇唔到d乜

可唔可以分享下黑龍2轉轉BUILD?

要SEXY 一定係火法同3頭POPO 出件甲

仲弓衫
用bra啊嘛

有冇入集會? 光復香港/904
有既話詳情請參考口筆對心

我打咁耐總力都唔出..可以點

綠石

屌你se ....打左5支水....唔好話震....coin 都無....
乜q野事先

diu u

E BRA 表示唔岔氣

其實....佢game名....即係邊個...小弟唔知
無list ...真係對唔到

聽講同連登一樣名

開年板拉返上D睇睇就會見佢

連登唯一得到SE受予神之稱號既男人

我唔會叫人參考佢咁惡毒

訓錶

一打唔洗找

終於800PO

今晚有望開新

這經常發生在我身上 .............

堅定流架哈哈十連緊0, 一陣入

冇打黑龍
你永遠不會見到

趁你瞓覺先推上1001

求答
法C隻手
グレイルXXXX
要爆定詠唱好

>賣的

佢會預先開PO

有色咪賣到
邊有法師咁講究

係我就會要爆傷

開波囉喂

肯定雙爆

有人買架咩隻嘢

有死靈solo auto 1.5x 黑2 光3 婊未

全色六行裝一定有人買
無論幾垃圾
呢隻手唔算太廢
加耐久唔錯

呢隻手攻守兼備其實好勁
比群青手少一行隨機
比詠唱手少一行詠速
但係多一行耐性&hp&緊急治療
補耐久面

斧鬥靈

分別係 斧頭, 鬥?, 死靈?

我就係想打晒上色9賣幾萬石算JA
唔知爆定詠唱貴D

死靈

爆啊
遊戲王都話雙爆其一

引用番前幾個POST 緊係死靈啦 唔通要轉靈咩

一場係骨LAG 到仆街!

人都唔喺度既機戰巴?

如果雙爆 有興趣要

我留黎自用嗰隻

一唔一齊打

黃黚黚點用呀清

仲未放工

得罪講句
黃色真係

btw原來得1行random 咁好似麻麻

多三行:血 耐性 緊急治療 wo
仲唔勁

唔知講乜好...成個下午....無震過....但全程扮工

屌……呢個下晝真係冇震過乜滯……

屌你se....見到有條友用骨....心諗會唔會hang哩....
跟住第3秒...見d野定格....

no more 骨

又歧視骨骨玩家

佢打多場可能要換IPHONE11了

大佬呀...我用跟IPHONE 8 ...都調到最暗, 畫質最差黎玩隻GAME...
佢都要熱到HANG....我盡力架啦..我都有個死靈既心...但係...隻GAME唔俾呀..你明唔明.會HANG機呀～

死靈玩家表示關我春事咩

我部辣殺$ONY 低階機都未HANG 你IP8 HANG

BTW 同老婆夾左....會換IPHONE 11架啦
希望換左...可以調返光D打隻GAME啦

我個FD 佢都係SONY Z3 ...佢都話無HANG ...
佢同我講....可能...架仔GAME 係架仔電話行....順D唔食RAM呢 ..

我部機低階到玩龍都會FPS DROP

我XR都熱到仆街

11其實唔多睇好
D骨

仲有幾日有機 可以一試

BTW ...又2支水0震
屌你SE

好出奇

AN 機異常地OPTIMIZE 得好?

請問 副手 ドゥマの囀り
邊到打

+18腰 應該又賣到兩個錢

+18

me no gay

地城 好似係

可唔可以拍埋片

唔該。我再望望

打直賭裝都係on9黎

利申 on9

而家先第二個85lv

我屌
我打對鞋打到就del game

屌佢老味bid野1蚊1蚊咁bid真係無9撩

⑤ 拍賣有人同你1蚊1蚊BID既話,條友一定係連登既撚樣

浪費人生

最後結果你會中延張上限,然後畀條友贏左

佢加左2蚊，由9佢，唔7bid
次9次得番幾十蚊就+1

尼個唸法 應該1萬/2萬咁加 佢就會驚

本身又唔值呢個數呀，係deal到個位1蚊1蚊

活動關是否主要集齊7件死靈裝？
五件活動+武器+燭台

副手同鞋無用 主要係條褲要全屬+20 + ss 40+ 全skill+1

新手想之後玩斬(平A劍/龍/轉)>換劍鞋+褲
槍>弓褲

條腰真係長放都有人5000收

生粒粒冇人要喎

快bid 好平

Sor lo

idea仲有3日
依家得返3x支水
但21號先完vip

i know that feel bro

落下架就有

#me too .......... 打5次 ........... now 10.4%

幾時有得熄特效

真係留意咗你好耐

留意左你好耐……

打左幾多條先打到？

你慘啲要10個幣打一次

1

e 條野5000冇人吊

炎耐性 比狗屌

狗也不。。。

我打左弓idea 咁多日打既褲+所有event 打直石 先出到今日18.x
明明條褲一開始就係17.x
唉 成件事都好on9 早知唔手多

死靈巴 夜d黎個死靈party黑2 試試佢?

等睇手機大爆炸

你幾點ok

屌

10?

Ok

死靈巴 昏き者の絆其實係咪可有可無

想join?

有冇温度計

同死靈巴打玩
部機爆左有冇得claim?

套骨裝洗走曬暗倍率既個DAMAGE真係唔會覺眼

可能周回只可以開一場 就要重開game

要相信你部機

得+16 點用

換完個賭頭後 好似無咩用 仲廢左

仲要咁粒

本身咩頭？

弓idea

火力一定弓頭勁la

賭頭唔同玩法

有咩特別玩法 求指教

冇咁易訓

谷25技

洗做SS 無咁易訓? 依家7% 遲下再洗 要洗下個耐性 唔夠魔耐

有耐性

點會缺魔耐，2介都差不多40

我D介子 好似2隻都近最低

咁你要努力打直弓褲，出血鞋&升腎石

26MB

26mb

無端端有28MB DATA

弓褲頭先打左做黃物理 但我用緊勇甲 錯哂
出血鞋依家垃圾都成4萬 為左打耐性

吊，又新介

有無人放石？想收2w
留tg 價錢thx

部長有新玩具
條弓鏈咩技?

魔法SS 戒你有用?

入黎傾

冇，連腰好似not bad

100=1

冰火杖 魔介
哂命巴丁出血

地城 定關卡?

2300先知

個冰杖有條JJ用
佢係加冰圈圈威力
仲係有行垃圾hp回復
狗也不屌

但係有SS 硬到仆街

睇錯，係加冰近攻至真
仲垃圾

有得換賭介?

法衫同新戒都有ss
鬼先用佢

1次only

買綠買ac

d金幣咩黎

change rubbish

ching打機戰打到字都認唔到

4件賭介打直料

可能機戰巴想屌多個二手閪呢

帶我未

帶埋小弟

我開定等佢入先

賣綠賣ac

係 我覺得幾抵 可以打直

唔好賣喇,專心D落到佢執笠啦

屌 我賣一個咋

話時話11點個skin地城
得帽同衫？？？
嘸髮型？

缺一不可

賣ac
5隻80lv
6000萬金幣
大量裝 齊idea裝
可以玩唔同build
可solo黑龍2(唔係100%

值唔值錢？啱啱玩番
值幾多到？

劍法專用

咩年代 劍法收左皮了

值幾多到？

劍法未收皮
只係啲裝太高配用唔起

有新冰裝？
冰法幾時可以solo黑龍2

出冰idea同黑龍3既時候

CHECK PM

賣得出咩 750-5000掛?

sold ths

5000擺幾個鐘 應該都會有人買

乜撚野事 之前賣左2次5萬比人bid完全無人買 賣10萬比人買左

勇甲個價開始升返 我果件超粒+18 18000汁
都賣左30000

炒家

日日都有突發事件的
唔出奇

1001

【『戦×恋 (ヴァルラヴ)』アバターのご紹介】
9/18 0時より、秋の新作TVアニメ『戦×恋 (ヴァルラヴ)』アバター獲得イベント開催します！
本日は、「戦×恋アバター」を先行公開！

陣間同崇日巴玩手機大爆炸

其實你哋搵隻70LV 轉隻死靈已經一隻夠打

我件斬勇甲仲未洗到全屬

我ready了 等新post傾

箭雨威力上升弓鏈
全能20減cd

配埋連擊之構腰
屌你老母今次真係打撚死人
乜都死
我荷包都死
早知唔買2連住,留錢買呢兩樣

殘巴係咪入黎一齊爆炸

賢者指輪よりアリアのほうがいいな

賢介即時收皮

應該100刺全20

幾時更新幾時有?

得ss係random位
即係只得1爆

2300

二連鏈好似有雙爆?
利申: 唔知

真定假 咁撚勁

已開新post
updated頭版

睇樣都知勁
弓都冇咩鏈好用
加埋腰就一定神撚左
好彩呢到得我同你玩弓
瘋狂吹奏都應該冇問題

好撚勁